［中學生入］到底你地而家聽緊咩歌？

歐美 日本 韓國 台灣 香港？
Apple Music Youtube music Spotify Kkbox?

利申 好想知00後聽歌nature

應該好多都聽緊支那歌

indie lofi emo rap

抖音

野狼掛

係咪酷狗 完全唔想知支那歌用咩聽

日文歌，動畫op Ed
Artcore

歐美正妹唱嘅歌

大多數Kpop

廣東歌
My little airport
莊正
Eason嗰啲一定有啦

咩平台聽？

Wow artcore
用咩聽？

Michael Jackson

Spotify

聽個高form嘅frd講 都係屈b bam個類

水調歌頭

YouTube
搵Elegant sister
一係就聽同人音樂
聽東方

仲有Soundcloud

淨係廣東歌
主要都係舊歌為主

日本
Youtube
演唱會live
One ok rock

香港
Youtube apple music
演唱會live mv
RubberBand
Supper Moment

鋼鍊Fa soundtracks
有個playlists千九首歌咩都聽下
香港都係00至15之間

願榮光歸香港

仲有LMF

哩個唱到老

清都係中學生？

大學

ching我改左名你都認得

原來你係懷念飛機

德文歌用spotify

你個名

想知
屌家陣聽eason俾條女個中學生啊妹話老餅

Hi仲聽緊單春
麻麻地duo

明明佢就喺咁經典
喺90後嘅回憶

撚洗理佢咩 我夠係聽eason 老乜春野餅 唔聽eason唔通好似佢咁玩抖陰聽支那陳萎庭咩

鋼鍊

鬼知

林奕匡

話說早幾日見FB有段片
訪問中小學生
放張圖問佢地識唔識
杰倫得1個人識
本地歌手就星夢日日上TVB嗰幾個
反而識韓國女團
或者大陸男團咁
有無人睇過

馬國明隻抗疫歌

最鐘意聽哥哥嘅有心人
利申01

高登音樂台

可能佢大個左會鍾意聽番舊歌
利申: 中學嗰陣已經聽陳百強同張國榮

同埋香港電台 903

飛機師的風衣都好正 (雖然原唱係張學友)

佢聽嘅舊歌應該同我哋唔同
只可以感嘆自己真喺慢慢地唔後生了

+1，逃出武漢好正

Unbeatable

《我們都是這樣走過的》又係可以唱到老